而家LIHKG有PM功能未？

如題

好人好者點會pm

真係咪撚有pm功能
D臭西狗公借d椅收兵 狗衝

想問人拎張Wallpaper啫

搞到我想約炮都約唔到

Pmed

Post email 或者你個電話出嚟
一樣做到PM嘅功效

呢個我試過問人拎

要PM功能個啲全部係偽高登仔

有冇人有呢張Wallpaper？